黃芷澄請入：乜撚野全民記者呀？

屌你老母，記者唔係比你亂扮架

咁撚on9搵人屌柒佢啦

Cls，咁樣對真嘅記者朋友好危險。啲狗又會有藉口打記者，唔俾佢地影。條女係咪傻咗，識佢嘅屌9醒佢！

唔好攪臭個第四權啦屌佢老母

靚女大撚曬？

邊撚個

屌佢老味，又要驚又要想上前睇
整到d記者難做，間接害死手足呀

害死記者同手足

搏上位臭雞

靚女

我幫大家教訓下佢

靚仔

邊位啊姑

唔好玩起底，善意提醒就可以

仲有班厹支持

唔好推
陣間黑警拎黎做打記者理由

多一個人，就多一分力量

樓上巴打講得岩，善意提醒番就得
畢竟同路人黎，冇必要又起底又屌黎屌去
而且睇佢發言都似乎會影D野SHARE番上去
冇必要咩大力屌醒

巴打平時捱開咩

唔好意思
想問下點解佢會害到真記者？
我又唔係好明
佢9扮有咩影響？

警察已經對記者好反感
成日用鏡頭放大佢地打人之類
西環個陣已經係咁用大燈射鏡頭阻止拍攝

所以人人扮記者係咩，自己用腦諗下thx

到時比狗捉到話有假記者混入之後不論真假照打點算

柒到仆街冚家剷 豬賓州咁嘅樣

即係打仗叫士兵扮紅十字會咁

請善意提醒

del post la, 就算隊友決定有錯都應該係善意提醒，唔係起底篤灰囉。 咁你就做左篤灰生化撚

岩

正確 其實可以私下搵佢講

善意提醒 唔洗屌到咁盡 大家同路人

硬係有d豬隊友

pm提左佢
希望佢睇到

Del post再提佢就得 話晒都係同路人 佢點講都企係我地果邊 唔好排自己人

唔好咁啦靚女

唔洗屌嘅 善意提下佢就得 大家都係同路人

屌佢老母豬隊友

會比理由警察/白衫 去刁難/驅散記者。無記者嘅地方。。。會出事

到時啲狗扮返記者你就冇位入返佢

點樣叫連仔del post?

女拔？
鳩填？

Fact check左未

波大無腦

張圖咪寫住女拔囉
所以我先問係咪鳩填

不分化

智力有限，請善意提醒

根本條女想上位
但又唔知自己柒無腦

一陣見

佢del左post ？？
係佢個page到搵唔返張相

關左個美圖我真係睇你仲覺唔覺得靚
塊面長到好似馬面咁

$330

Who?

DEL左就算啦
睇佢呢2個月都反送中
唔好做膠野OK 喇

有人識佢可以PM 禮貌勸下佢

女拔三大畢業都咁on9

林鄭夠年年考第一啦,

黃呢條女算係同路人, 搵個差唔多風格MK靚仔勸下佢就OK 啦

唔係page出 係佢個人fb

你班友唔好咁快除褲 男人黎架

仲睇到post喎

外國其實好多freelance記者

唔一定要受僱一啲機構先可以做記者

有鳩點讀女拔

我今日真係相信波大無腦

佢未del嫁，大家幫手去提一提佢啊
同路人黎嫁，唔好屌人老母啊

咁撚樣哀

同路人下次真係唔好開Po全名

可以話「有個女仔」
入到黎先比Link，搵個人理性勸下佢，唔好亂屌

快起底！

起底！

同路人，唔需要今做

你係鬼

但其實吹佢唔漲

佢真係可以自己成立個機構做記者

張証有佢樣同名

佢要做記者憑咩阻止佢

根本乜嘢全民記者

就係對真正記者專業嘅侮辱

我覺得非記者揸機影

叫觀察者比較恰當

記者唔係自己成立個機構就可以做

大把網媒的「記者」証不被政府/大企業認可
禁止入記招/唔會發新聞稿俾佢哋

記協張記者證同傳媒公司員工證唔同喎

ladyboy

唔知點解d 女叫芷晴，芷澄 好正

以前打online game 一定會見到d 人起咁既名

高手黎

人妖多

上次已經留意左呢條臭雞
根本係借運動博出位

黑警本身已經對記者極不友善
成日郁手郁腳 又衝又推
如果真假難分 以佢地智商會全部當假
真記者受既危險性就同示威者一樣

開戰前夕，善意提醒就夠，多一個人多一份力量

有個芷字都好正

咪搞記者啦

膠面人

on9

請唔好扮記者
記者一樣照打
問題係啲狗會乘機打埋真記者

屌到依樣取消啦。

有登記 咁都算係 雖然都有位比人入

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡宣傳
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

我明記者都有唔同

我都唔同意扮記者

因為記者有佢地嘅職責

如果佢戴住張証又做到記者職責

真係無咩理由阻止

現場真係有記者係唔屬於任何傳媒

我自己都識個外國記者

以freelance方式黎做記者

但佢地又確實係做緊記者工作

分別只係有無官方認可

大家都眼目近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？
8. 今日瘋狂捉人身份證，
然後對比電訊商資料點應對。

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

膠過路飛

How much樹

同中東軍隊匿入醫院學校引人炸一樣

香港有新聞自由
雖然排名已經急跌
但自稱「記者」無犯法
每個人都可以做

想知個眼罩邊到買

前排黑警捉咗幾個自稱「記者」嘅人
但好多媒體冇跟進。

係咪傻

佢話你就信？

香港2002年新聞自由全球十幾位
今年跌到七十幾位

Freelance記者有正式media掛單
否則記者會都唔會入到

要fact check佢講既野係咪真

分分鐘條女話自己讀女拔三大都係流料

大佬呀 人地仔黎
之前做過ptgf

男人點讀女拔

依啲人擺明係近幾日先黎趁墟
運動初期已經有共識唔可以扮記者
以免記者被針對妨礙新聞自由

有無懶人包講下呢條女有咩前科

白痴

查詢商業登記號碼及申請商業登記冊內的資料

業務全名：全民記者
業務所處地區：所有地區

沒有相符記錄。請核實已輸入資料是否正確。如你未能從所選地區找到你的目標業務，請選擇其他地區重新查詢。

整容雞

你想佢停inbox佢咪得囉
想叫人唔好咁做遮樣遮名開post咪得囉
起鳩人底開埋名做乜鳩？
好玩？

佢係半個Tvb藝人黎

邊撚度靚

屌你老味唔好搞炒我地啦臭西

巴打頭腦好清晰

咩野係媒體登記？

第一次睇見一個人會有種好奇妙好難講ge感覺,
特別係右上個張, 有d唔識講即係...
「佢個鼻點解睇黎睇去都好似擺錯位甘」

好大波

冇關係架
大把人唔識喎
仲有成個post都响度人身攻擊

無腦真係唔好亂咁post 野出來
害撚死d 真記者

Up

叫佢唔好玩
記協無，傳媒list都無
唔係開間公司就係架小姐

唔駛再貼啦

推

【小妹文宣出動】多圖 請廣傳 元朗一定要入

邊度靚啊

冇腦！俾位人入！完全唔理記者安全

無記者証扮乜野記者呀...

會害到班行家

個樣.....撞一撞會唔會跌哂口耳口鼻

嘩屌你老母
係屋企見到叫撚左出黎
好撚恐怖呀佢個樣

原來真係有人對眼會生係額頭到

網媒記者證冇監管架冇分堅定流

雖然佢咁做都係柒

查閱公司名稱

注意：
根據香港法例第622章《公司條例》第 100(2)(c)條，除非獲得公司註冊處處長同意，擬用的公司名稱如與上載於 name_list_section 100(2)(c).pdf 的名單上的前用名稱相同，將不會獲批准註册。請查閱名單上是否載有與擬用名稱相同的名稱，以完成查閱公司名稱的程序。

你的查詢： 名稱起首 符合 '全民記者'

查冊語言: 中文

沒有紀錄與輸入的查詢資料相符！

佢真係無腦架喎
見到可以搵真記者同同行相認啦

澄清佐未

好撚樣衰

del咗？

死八婆借運動嚟呃like

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

冇add佢係咪comment唔到？

佢有Ｊ的 (好似係)

負評嘅人兄唔係覺得佢靚啊

唔洗激動，提提佢，唔聽先屌。

乜水？

咁激動做乜 同路人嚟 提下算啦

你呢個應該只係check有限公司
商業登記應該check BR

Ps到咁撚樣都叫靚

條女d相有張係台灣藝人黎

一定係搞事

ET嚟喎大佬

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

屌撚死個on9女人

推到佢收手
正垃圾

好恐怖

同咩路人佢老味
破壞市民記者互信

唔死都無用

咁豬都要

一睇都知係整容

好撚柒 整容雞

到時又可以比人無差別亂打

一D都唔靚